對唔住牙Swag……係我害咗你……

四捨五入你都算殺人兇手

愚樂台第一宗命案

遊玩時開心一點不必掛念我

\|/

發生咩事

眾籌比帛金
降囝 100

牙笠 100

有小小小感動....

🙏🏻✊🏻💘

佢真係弱智黎 我都唔好意思收佢

佢害你喎

屌 佢揸白卡㗎冇仇報

以後唔敢得罪笠清